星期日檔案 之 斷捨離

其實即係屋企得返四面牆，住監獄應該係最好

免費有人執屋，唔洗叫仔女幫手

唔怪得之外國啲監獄整得咁正啦，原來係終極斷捨離

召喚奶波奶波魔魔

掉野有幾難

Dump唔要嘅野 = 屋企四面牆

比錢人幫自己扔野先最on9

極簡主義喎，你頭先冇睇咩？要將心靈同精神提升到極致，脫離對物品嘅執著 實際上應該連屋企四面牆都捨棄埋

訓天橋底?

之前一開始條友去咗唔知邊度住，好似瞓草原